903叱吒樂壇繼續點歌

天與地

留名

香港人 加油

總需要信任自己 汗與水繪出天與地

好感動 香港人 加油

汗血水 繪出天與地

RTHK 貴花田讀facebook cm讀到喊

總需要 信任自己
汗血水 繪出天與地
天崩了 我們繼續挺起
問昨天 可想不起

從開始那天 早做了打算
若天不眷戀 若身心耗損 帶著目標走更遠
人間中到底可還有溫暖
留低雖太短 時光可逆轉 彷似流水不會斷

總需要 信任自己
汗血水 繪出天與地
天崩了 我們繼續挺起
問昨天 可想不起

儘管錯 讓我錯到死
別再講 大道理
別要分 我或你
在這刻 我是你

lm

聽到商台新聞

做得唔差

903

生於斯

多麼想改變 然而自己都擔心被改變
生於新生裏 我的天 夢也被發展 如一覺便十年

有幾愛 就有幾痛 就有幾傷心 相信今日大家都感受到

十九 林一峰

也許有天 一切都要變 身邊一切都會變

差一點我們也會飛

那一天我們會飛